同黨鐵職員講話唔舒服可以拎口罩

真定假
係ig見到

試吓先

黨鐵東鐵線無哂垃圾桶,可以將用完口罩交比職員處理
記得親手比

咁撚仆街
不過成日搵唔到垃圾桶真係

你行過去話武漢返黎，好咳，佢成盒送比你救你走

我驚係call狗黎送你走
btw 真係有得拎架咩

:我
:黨鐵職員

:HAND HAND
:
:你係狗鐵職員,聽唔聽撚到,GIVE ME YOUR HAND, RIGHT NOW
:YES,SIR
:GOOD DOG,真係唔屌唔得!講起就興!你同我跪係度
:(即刻喊哂口跪係度)

狗都唔敢掂佢 莫講話捉佢番狗屋

地下